// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa bahan utama dalam pembuatan lawar Bali?",
    answer: "Sayuran dan kelapa parut",
    options: [
      "Daging babi",
      "Daging ayam",
      "Sayuran dan kelapa parut",
      "Ikan laut",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Sate lilit Bali biasanya dibuat dari daging apa?",
    answer: "Daging babi atau ikan",
    options: [
      "Daging sapi",
      "Daging ayam",
      "Daging babi atau ikan",
      "Daging kambing",
    ],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Apa yang membedakan bumbu base genep dari bumbu lainnya?",
    answer: "Menggunakan berbagai rempah yang dihaluskan",
    options: [
      "Menggunakan santan",
      "Menggunakan kelapa parut",
      "Menggunakan berbagai rempah yang dihaluskan",
      "Menggunakan kecap manis",
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Bagaimana babi guling biasanya dimasak?",
    answer: "Dipanggang dengan bumbu",
    options: ["Digoreng", "Direbus", "Dipanggang dengan bumbu", "Dikukus"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Apa bahan dasar dari sambal matah?",
    answer: "Bawang merah, cabai, dan serai",
    options: [
      "Tomat",
      "Terasi",
      "Bawang merah, cabai, dan serai",
      "Kacang tanah",
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question:
      "Makanan apa yang sering disajikan dalam upacara keagamaan di Bali?",
    answer: "Semua di atas benar",
    options: [
      "Lawar",
      "Sate lilit",
      "Jaja (kue tradisional)",
      "Semua di atas benar",
    ],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Apa bahan utama dalam pembuatan ayam betutu?",
    answer: "Ayam kampung",
    options: ["Ayam kampung", "Ayam negeri", "Ayam potong", "Bebek"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Nasi jinggo biasanya disajikan dalam porsi:",
    answer: "Kecil",
    options: ["Besar", "Kecil", "Sedang", "Sangat besar"],
  },
  {
    numb: 9,
    question:
      "Jajanan tradisional Bali yang terbuat dari tepung beras dan kelapa parut disebut:",
    answer: "Laklak",
    options: ["Klepon", "Laklak", "Dadar gulung", "Onde-onde"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Urutan adalah:",
    answer: "Sosis khas Bali",
    options: [
      "Jenis sup",
      "Sosis khas Bali",
      "Nasi campur",
      "Minuman tradisional",
    ],
  },
];
